黎緊去英國，想學幾句英文，有冇英文師教吓？

「中立非打手」
「米癲拉」
「米色拉」
想學呢幾句既英文
同埋想講「乜乜師」
是咪係後面加個「er」就得

Hey~力架

I go to school by bus

XX Specialist

English C

Oh yes

春卷英文係咪 spring roll?

屌你老母

I am fine,thanks

Me power powerful

是

My honest opinion
Don’t be nuts
Please behave yourself

大力師=力er

Bob's your uncle?

I'm completely biased
Let's nut up
Keep being horny

Thank me later

I am gay

非基師

I ugly with you

Jeong-yeon is chicken, $1000 1q

Respect please

jeongyeon is no chicken, it's your mom who will sleep with others with just 1000 dollars

jeong yeon is my step mother

印家軍多得你呢啲反骨仔

Please behave yourself